兩架美國空軍B-52轟炸機剛剛在南中國海執行了任務歸來。

兩架關島安德森空軍基地的美國空軍B-52轟炸機，代號

Pish
有無人搞聯署請美國立法限制Pension 投資支那資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

第二幅打直係咩字?

睇錯中南海

黑警 180度轉 暴徒

島嶼上面軍事設施

E部野好似除左16年係關島墜炒過一次 但0傷忙之外
幾十年都未有國家可以將佢射佢落黎